\chapter*{Acknowledgement}
\textit{Galician version}\\
En primeiro lugar quero dar as grazas ao meu titor Jose María polo apoio e axuda neste proxecto. Por outra banda, agradecer a amig@s, compañeir@s de estudo, de traballo, de vivenda... tod@s os que me acompañaron e animaron neste camiño.\\
Aos meus avós, os que están e os que xa non están pero seguen preto, por ser o maior exemplo de humanidade que un pode ser. Sen vós non sería nada do que son agora. Gracias de verdade.\\
A Cintia por ser á vez psicóloga, amiga e irmá.\\
Especialmente aos meus pais que me ensinaron a importancia de palabras como traballo, honestidade e valores. A partir do que vós me ensinastes fun capaz de poder aprender moitas cousas mais. Quérovos moito!\\
Seguramente me falte moita xente por mencionar pero creo que aquí está o máis importante.\\ \ \\
\textit{English version}\\
First of all I would like to thank my tutor Jose Maria for the support and help in this project. On the other hand, I would like to thank friends, colleagues, work colleagues, flat mates ... everyone who accompanied me and encouraged me on this path. \\
To my grandparents, those who are and those who are no longer but there are still close, for being the greatest example of humanity that one can be. Without you there I would not be what I am now. Thank you really. \\
To Cintia for being a psychologist, friend and sister at the same time. \\
Especially to my parents who taught me the importance of words such as work, honesty and values. From what you taught me I was able to learn many more things. I love you! \\
Surely I miss many people to mention but I think that here are the most important ones.